今天是清明節，大家有咩說話想同so b & 曼迷講？本人可代轉達

清明時節雨紛紛，
曼迷個個欲斷魂。
借問冠軍何處有，
So b遙指下世先。

好詩 好詩